WENDY 祝 SOLAR 生日快樂

小天使WENDY

祝Solar生日快樂好正常
不過Wendy本身都好女仔嚟

WENDY韓國女仔入面TOP5好女仔

其他四個Who

solar都好得意超中意

Seulgi 牙椰 各佔一席位

暫時未諗到

我識得6個咁

好似同一隊

屌嘔心 全部整容狗刀算 徐濠縈同個喪禮走出黎博出位既假女人死撚開

唔係啦你多心咗

下屌你牙

屌你老母臭閪 死全家啦

top1